上淘寶買nokia 6 第二代有咩要注意？

未買過，佢話係大陸版，係香港用唔用到？

用到，開心使用中，快買

只要唔係單台版都得
三網一定用到

有得裝番google. Android pay?

睇band

佢冇提係唔係單台，band 都冇提

咪話左全網通囉

我唔知大陸指既全網通係咩意思
大陸就淨係用tdd既姐 香港就主要fdd

部垃圾機上fb都lag
利申： 用半日都冇加錢換過第二部

有冇相容性問題

数据业务 LTE Cat. 4, 150Mbps DL/50Mbps UL

WiFi 802.11 a/b/g/n

蓝牙5.0

GPS/AGPS+GLONASS+BDS+FM/RDS

Copy 自官網係殘體
佢都冇講明個band

冇寫 你問下賣家囉